你班仆街冚家產死黑警人渣笑笑口

死肥撚對住市民重笑笑口揮手多議員謝，你地班仆街冚家產畀天收全家產禍害三代呀
係天橋畀人狂屌重咁得戚

打學生打示威者市民就啪啪聲，對班仆街共狗就搖尾乞憐

成班狗影遺照